{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25670",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 아마레"
    },
    "text": "松島アマレは正式商号として登録されており、釜山アマレ、議政府アマレ、鍾路アマレで構成されています。 チェックインは金曜日の1時以前は待合室で6時間利用でき、その後は4時間利用できます。 総客室数は59室で、韓国語でのご案内が可能です。 それぞれの部屋につき1台の車両をご利用いただけます。 車を2台利用する場合は、追加料金として貸室は5000ウォン、宿泊は10000ウォンが追加されます。 徒歩専用商品を予約した後、車を利用する場合は追加料金として1万ウォンが加算され、チェックイン時間の前にあらかじめ駐車する場合も追加料金として1万ウォンが加算されます。 レストランを運営しており、特級ホテル以上のクオリティのマットレスと自家製寝具類をご提供しております。 各客室には浴槽と高級入浴剤が提供され、コンタクトケースとコンタクトケースも無料で提供されます。 客室はすべて禁煙で、ルームアップグレードやその他の機器のレンタルなどの追加サービスも提供しています。 客室利用人数は基準が2名で、Royal suiteは4名基準で1名追加する場合、2万ウォンが追加されます。 20時チェックインの際には、当日の特価客室は状況に応じて割り当てられます。 アマレホテルは松島デートコースで有名な仁川トーストとフォレストアウトティングスの徒歩5分の距離に位置しており、広い駐車場と快適な客室をご用意しております。 全客室にはアンドロイドスマートセットトップが設置されており、テレビから直接ネットフリックス、ユーチューブなどの映像プログラムを利用することができます。 一部のお客様は宿の清潔さと良いルームコンディション、親切なスタッフと広い駐車場に満足していましたが、一部のユーザーはエアコンの騒音が大きく洗面台の水がよく流れないという問題がありました。 全般的には満足度の高い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アマレホテルのチェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日の1時以前は待合室で6時間利用でき、その後は4時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は59室です。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルでは韓国語でのご案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、アマレホテルでは韓国語でのご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルでは車両を利用することができますか？",
            "answer": "はい、それぞれの部屋につき1台の車両をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルで車を2台利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "車を2台利用する場合は、追加料金として貸室は5000ウォン、宿泊は10000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルで徒歩専用商品を予約した後、車を利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "徒歩専用商品を予約した後、車を利用する場合は追加料金として1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルで車をチェックイン時間の前に駐車する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "車をチェックイン時間の前に駐車する場合も追加料金として1万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルではレストランを運営していますか？",
            "answer": "はい、アマレホテルではレストランを運営しております。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アマレホテルの客室には浴槽と高級入浴剤が提供され、コンタクトケースとコンタクトケースも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アマレホテルの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルではルームアップグレードやその他の機器のレンタルなどの追加サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、アマレホテルではルームアップグレードやその他の機器のレンタルなどの追加サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルの客室利用人数の基準は何名ですか？",
            "answer": "アマレホテルの客室利用人数の基準は2名です。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルのRoyal suiteを4名以上で利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "Royal suiteを4名基準で1名追加する場合、2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルはどのような立地にありますか？",
            "answer": "アマレホテルは松島デートコースで有名な仁川トーストとフォレストアウトティングスの徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルの客室にはどのようなテレビプログラムを利用することができますか？",
            "answer": "全客室にはアンドロイドスマートセットトップが設置されており、テレビから直接ネットフリックス、ユーチューブなどの映像プログラムを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アマレホテルの利用者の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "一部のお客様は宿の清潔さと良いルームコンディション、親切なスタッフと広い駐車場に満足していましたが、一部のユーザーはエアコンの騒音が大きく洗面台の水がよく流れないという問題がありました。全般的には満足度の高い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 838
    }
}